ON9 7仔推$59矽膠鞋套 帶咗未認唔到對鞋

會唔會影響跑步🏃

12蚊店都好似有

好鬆 一個碼 目測唔適合跑步

我未試過 但有人話好跣 試下先好著出街

7仔呢隻加厚有防滑紋ok的

好 聽日買來試跑兩圈先 好多靚鞋唔捨得雨天著

拿 你呢次個標題就好d喇
暫信你唔係大中華膠

哈哈, 冇人會買的呢~

屌 買對白飯魚 $39

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

試過雨天著 好易跣腳

7仔呢隻有防滑紋der

淘寶好平

剪左個底咪得

套入面冇紋，鞋底咬唔實個內膽

雨季到了

我今日特登買咗包撚住對鋼頭鞋開工 OK WO..........